HKCC 促請各個莊履行承諾於 本星期內 退還OCAMP已繳款項

各個莊員早前承諾會於本星期一完成ocamp退款的手續，現時回覆因事務繁忙而未能進行退款，仍有數十位成員依然未獲退款的通知。

促請所有莊員盡快處理退款事宜。

某莊亦在早前聲稱本人的指控有造謠的成分，現時事情已得到確認，並無造謠成份，該莊的聲明書嚴重損害本人的聲譽，本人將保留追究的權利。

650 缺一不可
光復fm cc革命

以下附上部分來自莊員的回覆證明。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

回水 回水 回水

A and F？

有

有冇人到今日都未收到退款

有好多 有無入gp 填張form可以收集多d數據

冇入

黎啦入啊